望遠係咪唯一一個冇比人屌過嘅會員？

俾連仔…

晚晚都比連巴屌

lm等睇望仔將呢個post搬去成人台